比人封殺咁多年，依家封殺番人

月頭出糧變月尾
咁都有人撐，抵你日日ot

講個笑話 杜文澤封殺人

杜汶澤都有封殺人既時候